架車比人撞左噴返油 手工差到

仲要裝拆野都未裝好尾燈鬆嘅
原來d車房咁求其裝返尾燈唔試吓有冇漏水

邊度先

噴油呢家嘢一分錢一分貨
唔好貪平

條友手工差姐，要開名

元朗嗰邊

冇貪平呀師兄 出門整都差唔多佢話自己個邊手工好好
點知

成日啲人話撞2幅$2千銀咩都噴返好

咁冇可能啦一幅最平都2500啦

又要上黎唱人, 但又唔敢開名, 樓主你都係收皮算啦

你係撞你嗰邊車主相熟的車房整？

係宏業東街呀

唔係係以前車會識嘅人佢話佢朋友整到好好

你企到咁埋影睇唔到成幅車身，行遠少少影黎睇

留名等睇樓主比人屌
「行遠啲就唔覺眼啦，比少少錢仲嫌三嫌四」

你知唔知廠噴一幅幾錢呀 街記講質素

噴咗？

咁樓主有無比錢 比左就算數啦

你都傻既比左錢交咁既貨你要求咁低？

好撚垃圾喎，宏業東都好伏，呢個車會係咪夾埋昆你

比左啦 谷鳩氣

車會個條友同噴油佬係朋友

街記一幅1xxx 收你2500中間食左筆喇

睇中你好奈，搵個第間啦

諗住整好d架車 價錢貴小小唔係問題

元朗國啲車房你都幫親，無人話你知好多白衣人自已開惑間接有份，食完你你都唔敢反抗

一幅1500真係得架喎 睇你咩車

宏業東，你聽過名都伏，咪又係橫州個班圍頭開既，少少錢買個教訓，下次咪幫親元朗國內啲車房喇

無收貴，交行貨姐

我有無睇錯，唔岩色？？

我2幅5500 一幅有凹

仲有d裝工都麻麻地 車尾燈粒螺絲都未上實 又同我講裝番唔洗試下尾燈有冇漏水

我唔係好識睇

早啲講咪唔洗比人話囉

上面珍珠白，下面普通白喎
反光程度明顯唔同

沙紙痕

普通銀色姐珍咩珠

係呀

舉例姐
但係好明顯上下反光程度唔同，擺明變咗multi tone喎

睇嚟我可以做中間人

街記係咁上下喇 廠都係較到差唔多再飛開啲

冇用幼紗紙過🤮

擺明磨咗一次就算，仲衰過我自己整

判出去fatfat

點收費？

咁你想點？

Btw 樓主好靚仔

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

行遠啲就唔覺眼啦，比少少錢仲嫌三嫌四

無得怪人喎，唔靚仔都收貨比錢人